美股認真討論區 CCCXXX

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

lm

做雞

咩事轉燈

燈制就黎玩爛啦

散水

右肩

航空股真係有日跌得少當賺左

Dal失去心跳了

走啊

今晚唔知做咩好，齋坐

AAL就黎穿上次大跌個底啦

正阿

唉 屌

納DEE都就轉燈

Oxy幾時14呀 我接火

今晚洗唔洗做雞架

Aal 穿了

Aal一陣破產就搞笑 咁搞法

相信printer 冇事

一齊等

屌

今晚又要接客

上IFC啦

跌穿21心理關口

跌多啲好呀 溝落去

差唔多跌返去肺炎開始果陣果個價

真心驚

oxy

跌乜撚？

有神快拜

人地啲股就連升10日
我入嗰啲就升1日
屌你老母

$1

隻SHOP硬到

飛機股日日都墜機

係咪又準備撚淡友啊

航空股穿前日低位既話 可以收皮

痴撚線 飛機想點呀

連登仔太重

shop咁都唔跌...

CCL 仲好升得

廢老放了，我們應當悔改

Now team 平一平倉先
下次再玩過

oxy 個莊真係撚屌

熊軍J圖

航空股幾時先會升

aal岩岩喺 9.1頂住唔比過前底

上翻去啦 冇事啦

DAL 23.5果陣我見到佢出針都FEEL都唔對路
但又心存僥倖 係自己睇錯

睇黎BA都可以返80

Dal

aal就黎穿埋3月低位

當連登仔都放晒既時候

達美起飛未啊

呢到叫得愈大聲愈會跌
大芋專追擊連登仔

屌呃人做雞

MELI 洗唔洗升2x %咁多??

係咪通常貴價股都會好似TESLA咁 無啦啦一野爆上

財報超預期都唔洗咁呀嘛?

大把都超預期啦

ual 幾時可以個位數

小妹話咗追就追

以後唔買sq

正路 佢最廢

入AAL 玩下先

sq走哂寶

係一入就坐

富貴險中求
驚閪！

msft tsm oxy 兒登仔幾時做我相反

琴日大市升400百點都跌幾%
都知飛機唔撚掂

坐到下年

補左裂口, 係咪可以升?

同船

兒登仔

熊3

然後 uco 我一止蝕佢就升返

睇到呢到兒登仔話做連登仔相反必win

成日dry talk

估唔到飛巴會入返oxy

尋晚入左。。。 屌之後同我跌

M$真係最穩

同個莊死過

sq x 呢兩隻無堅持

Bynd升撚夠未

買大股咪有信心坐到升
買就執笠嗰啲咪冇信心會被震走

信念

撚淡友

佢應該會好快落返175-178 左右

做咩想燈小妹愛股

庫存準備

都唔知賣定繼續坐好

震完倉爆升

均價$160未驚過

唔好燈 pls 靜靜地贏

真係 科技股真係逢回加就贏

SHOP破頂

點睇visa

我無貨就想佢個位數，有貨就想佢40蚊

d科技股鋪鋪都硬撚到咁
邊夠佢玩

呢隻唔會驚， 所有基金佬主倉 除非基本面收皮

依幾日Short UBER 同 LYFT short 到發達. Earnings 聽日同後日公佈. 唔知會唔會有驚喜.

2000萬人失業有撚人食肉

屌 肉廠冇肉賣
啲垃圾植物肉減價推廣

兩邊都買咁大注咁死得啦我x sabr都係6.7左右入 見5都未驚過

如果想玩e commerce earning 今晚仲有隻Etsy，不過破左前頂

掛緊9 aal

侵爺講到明, 咁都有得跌???

5月6日，美國總統特朗普在接受美國廣播公司《今晚世界新聞》專訪中表示：

「美國經濟的損失已經太大了，無法繼續停擺，即使會有更多人死亡，但美國必須立即重新開放」。

又稱因為各州取消了旨在阻止新型冠狀病毒傳播的隔離措施，並承認這是美國為了重新開放並迅速恢復經濟的選擇。

航空股換手率已經低左好多
等大戶吸夠籌拉升

跌呀

琴日買左14.5 call

沽定買

shop 711

nvda又硬托納dee

就黎追上tsla

等ual 落20樓下先

夾撚到，屌

51蚊真係TSM穩如哈馬比

CCL 都有得升
飛機冇 我屌你老母呀
琴日幅圖就跟到足

幾時先可以重現納dee紅燈比我掃貨

NOW OR NEVER

ZM ho ball

Dis

兒登仔去咗邊oxy 沽空咗末

飛機股係雞係公廁人人都沽

4Min

師兄咪搞咁多 等起飛算啦

DIS都有得升真係冇天理

接廢老火棒

uber應該業績會令佢爆升
係時間今日入貨

扑暈自己大法最輕鬆

ual dal真心吸引

等莊震多排差唔多

牛b

美股科技股 = 港股既 700，日日新高
飛機股 = 5號仔，思捷環球

DIS升到傻左

不過真係怕收市或者聽日碌落山

SHoP

終於放工

SHOP巨棍

開樂園 仲唔屌打淡友

想問ual好過dal?

Shop 真係痴線

tankers

LUV 都幾硬下

short squeeze

BYND點解爆升

夾爆淡友們

沒事兒 AAL

死返落去啦 屌你老母

出財報... 都唔至於升到咁下話

STNG牛牛有條友屌龍巴 笑死

感覺聽日會趺返 <100

好似話真肉加工廠停工，多左人買假肉

成班傻閪跌少少 比人震走哂d貨

AAL 斬左了

咩事個市咁衰

ZM = QQQ

4.590M

兒登仔失蹤了

之前吹真肉短缺，Macdonald又想引入plant based menu。加埋ER靚？

爛肉

油冇事就拿林升番啦

Bynd meat 只求走貨
升咩9 啊

19% WTF

20 蚊

而家先入SHOP仲入唔入得過

其實睇到美女都咁，我更加唔會掂a股依啲妖市。
人造市場

有人睇我好開心
再buy 多d

做iron condor點睇

唔係講笑 。。。。。。可能係唔為意就上咗去， 可以睇好多股票都係咁

見到 一輸就推人出黎

U.S. Crude Oil Inventories
Actual
4.590M

Forecast
7.759M

入得過，但要準備走

咩事

飛巴 想開多set call credit spread

入去送錢？除非你今日成日mon住

睇到

AMD

大家見到少過預期即刻冇咁恐慌
咪又係多

Die for the dowsNASDAQ

唔識睇shop

sabr又跟住ccl rcl走

正坐穩

有冇APA戰友

Oxy又落翻去了

tsla個莊過咗尼玩

少過預期，即係升？

係咪時候散水1

爛肉淡友去曬邊
到左阻力位，食下花生先

又妹

金債不斷平倉去托股市，唔錯唔錯

M記加大

掉娜媽 今次佢落到9蚊我都唔走上次俾佢震走

爛肉都係度升啦 屌

早兩日唔知跟咗邊個大佬買GME，屌，好彩淨係買少少

WHYWHY

油價又插番

大家點睇Tesla，如果佢跌穿700係咪可以合埋眼買入去？

博一博

有720/750 spread
好緊張

賺夠就走
唔敢長渣

我都買左d 掛埋個賣盤穿９蚊即走

落9蚊我最多變廢紙

Shop

770/800

記得巴打你話過唔跌就切

諗住跌穿9 就留返見家鄉啦

航空股得ual入得過

穿９蚊再下個底 真係唔知幾時先見到

NCLH不停有大單入但跌
係咪震倉等火箭升？

咁都有得追數

穿300可以合埋眼入

SAME

啲spread走唔走好

你唔好後年先買
Btw覺得呢隻冇咩前景可言

星期五先到 唔好蝕時間值俾佢 俾三日機會佢

Dis put list仲有冇人未死

AAL
UAL
DAL
點解Aal係最衰 求巴打簡單講講

居然無連登仔走去搞MELI

同樓價一樣，個個等低位入仲點會跌，分注入貨啦，再唔係做short put接貨

UAL 我預坐一年

突破前頂

730

財務狀況最差

早2星期有巴打提過，佢應該上左樓

佢升到好q恐怖

今晚800

你地班友，跌個陣唔入貨升緊又黎高追真係無眼睇，等陣回少少又股災咁

指數癲到

又撚淡淡

連指而家報幾多點

剩空股插水 ，大盤陰跌 ，圖唔會呃人

升２０％就想上樓

突破前頂 大戶解懂係要再上定係回調

仲有買實體game?

呢個反而唔出奇
侵出咗嚟9up

我400入左

第二次破700入左shop

再short call 左聽日800

賺餐晏

一堆股都已經返唒股災前位
BYND仲返左去炒位添

納dee係咪meli shop兩隻拉上左

堅抽

希望唔洗比人call貨

好似油價對沖比例最高

利申: 無Fact check

入左張末日215 216 諗住計餐飯 唔通要食三手飯

今日好多股破頂喎

禁錯制?升咁多

都唔知乜撚野事

個市炒緊強勢股，其實呢個玩指數好傻9，只會妹升，牛皮市，中型股波幅大d

D CALL幾百一千%

oxy 想點

破頂先係正常

唔想理佢

Agger
但巴打覺得強勢股仲炒幾耐？

我咁黑都跟我買

你岩

Daily reminder that you shouldn't:
1. Fight the fed
2. Bet against Murica

唔通真係要扑暈自己

琴日無乜人買 1格交易量得幾張-幾十張

納DEE

750 係30倍

納DEE 上望9530 真龍一

南美Amazon

Ccl 轉燈啦

希望係雙頂 倒插

Dis散水

我又唔係預言家點知炒幾耐，不過順勢而行，真係驚咪唔好重倉，做好風險管理

個市咁強買左弱勢股應如何自處

一片向好

爛肉仲有冇得追 112就放左 唔甘心

耐性

龍市wow

今晚有Etsy，買定離手

今日 software 股又係隻隻 All Time High

死坐爛坐

咁今晚關app早訓

我張call嚟

呢個位買唔過啦純ta角度，到前橫行區，而且升左19%先黎追好傻

twitter爭氣小小得唔得
升就升咁小
跌就跌多多

賣咗佢買強勢股
坐乜撚嘢

ATH再升10%都依然係ATH

幾時到期

每日都破頂 破如輪轉

連郡桿杆再桿杆 玩開30倍 2成夠上樓

好驚賣左買第隻又坐

真 強勢就唔怕

SHOP

航空股真係笑話黎

larry 39 蚊又磨

Oxy個莊真係撚狗咁撚

軍工股 RTX係跌得最小
世界變

玩橫盤喇

1月

有排啦

OXY 15.2一入
即跌

不過得15股，燈下大家

真係強勢俾盡你咪坐一年半載...
唔敢揸貨就咪撚買

多謝之前巴打介紹
賺左個旅行錢

而且係價內12.5所以冇咩所謂

升唔返添

咁我等逃生門再次打開先轉倉

可以試下做short call ge但你係邊類弱勢股，你唔係走去撈航空股個d啊

點解隻ZM係跟緊道指走

14.80入左

爛肉即刻 SC 加 LP 左 琴日張put 即時變廢紙

尋日放咗啦
彈唔起 等佢回番啲再入

唔好咁啦你地 我想投資咋

反彈果日錯判左買左航空股

Loll巴係唔係要等下一個十年既股災先再有機會入貨

三飛烏鴉
準備黎多次free fall

Larry 跌到$6未

x2 10股

認真呢隻回返d都坐得過

金融巴都係 btw 呢排好似唔見左佢

On9 你跌嗰時垃圾股會跌得仲甘

唔好再入 害死人 冇咗2000鎂

終於改左名啦wo

Btw叫你地買強勢股唔係叫你見佢升緊5%走去高追，係bk mark左先，等佢回調再買入

等下一個十年再見到佢

一句講晒 買得多就減鎊，買得少少輸晒都唔入肉就坐吓做下sc慢慢補血啦

被shop夾爆

警世 等各位唔好再入

已斬

好撚癲呀屌 信念型淡友都比佢夾到有啲驚

全部軟件股都大升

我得啲免費股 打算200蚊先放

balance sheet, worst among 4

有咩龍頭?

應該未 大家都賭緊聽日份earning

OXY 同 UAL 一入就跌 對唔住咁多位巴打

小妹高追有咩問題

跌喇跌喇

Leading group 係咁 日日破頂

一齊坐

微軟

未 已all in wm 各位唔好入

個勢又好似一次大型回調咁點呀屌你老母

留比個孫 每隻20股

係咪我選股錯人市錯
全部都錯

啲油唔升

留多d 比個孫啦

巴打有料ja唔建議新手咁做，等陣回調出黎叫春

Tesla妹完未

唔緊要啦, 新手當儲廢紙

Spy 跌多多 升少少

正股王道丫嘛
入囉
溝丫嘛
溝囉
屌你老母

本多終勝

巴打買咗乜屌曬鬼

當日高J 咗V 後悔至今

0.22%

買乜衰乜
條命注定冇發達

Tesla妹到2046

今日納DEE 雙頂都唔插水 盤尾即刻 火力全開入貨

Oxy繼續落

有咩風吹草動就失禁

今晚都係牛皮

早d訓

OXY個裝好惡

有信念 唔溝貨

巴打豬好多？
咪坐下囉 我56.7入amd 都冇叫

我put

我58入，呢兩日靠now team bynd 反cup

9up就中
入，就相反
係咩野出錯

oxy撚屌莊好野

忘巴gsx點睇？

不問價入？

睇黎又見返13

正。。。驚。。。閪。。。

比佢撚左幾鑊

Short 咗好多手gsx
希望Larry sponsor 我買樓

你咁講，又真係會咁
有時會9沖
但dllm，點解唔沖嗰啲又會繼續去

等緊11

OXY chok到
究竟係咪正股嚟

中概股沽空是常識吧

幾時

RUBBISH!

由膠佢 唔睇佢

40樓上做得過？

tankers gang大家一齊喊
到呢程度我死hold d call算

真係笑到肚痛
10分鐘唔見500美金

終於見到有56amd 巴打出聲

去到11 係咪應該入金

依到吹奏X果時好似仲係6$

想問你地如果credit spread 張long 要人手平倉？
如果張short 畀人行使點做？

*OCCIDENTAL CEO SAYS ASSETS SALES WON'T COVER DEBT REPAYMENTS $OXY

想贏佢要不斷洗籌，拉低自已沽空個成本

咁做要係咁mon住，贏得唔多，不如開張short put數錢

地核價

點解財經台咁多賭仔

升啦唔該

大家咁話

sabr有貨既諗住hold到幾時

我手上D貨安全了... 就算牛軍一棍50點道指都可以平手走 今晚隨緣平倉day trade

無望半個鐘
oxy又插左咁多

啲沽空gay 構勸退gsx 老味啦

咁睇來CCL都係唔好手痕炒底

納dee為何咁強硬

入撚完幾日後見佢49

開左張30/40 credit call

如果我要坐貨最基本都要拉下阻力支持位先入，最緊要坐得安心。除非你好睇好，一入諗住坐一年以上。

走鬼呀 今晚好撚忙呀

油股又開始發作

dal dl dllm

笑左

BITCH PLEASE

XOM 都頂唔住

我16 有貨丫

照舊
入put，升
放，跌

今日先入?點解可以咁準

屌 入咗oxy冇耐 突然跌到痴咗線 究竟咩事

政府會救 放心啦 逢低加倉

睇黎DAL準備失禁

ccl有油王加持喎

今次又引淡友
我唔會再中伏

油其實做咩跌

係咪星期五公佈就業數據？
一定好過預期 準備千升

on9 連跌5日 dal

我先係燈神

可以改名做 oxy 苦主

多謝飛巴放tips益兒登仔

希望 DAL 1月CALL 唔會變廢紙

傳聞資不抵債 可能破產

仆街 想死

1/4 RTX
1/4 DAL
1//4 V+MA
1/4 WM

連撚狗俠都撚我

V+MA唔撚驚嘛

航空

Never bet against America!

每日盤前升少少引人入
一開市就插落去

傳說既熊三人間煉獄

上落上落好撚癲

屌 係咪應該要即刻走

一飛衝天

屌 講到破產又剩 仆街仲係14.36

冇cut loss輸到暈

buy the rumor sell the fact

其實呢 無論數據係點都會升
如果數據係肉酸 就會即刻有其他利好消息cover返 例如 3次神藥 同埋 無數次既 重啟經濟

妖股

撚狗市

bynd and atvi
u made my day

DAL+RTX 已經收皮

熄app保平安，撈底係咁震

ching下次買貨通知聲，咪撚行咁埋

不知不覺指數轉左燈

Yes,係跌就快d

竟然見到有人買WM

橫市好悶 2幻四上下不停磨
幾時一野升上去？

係咪買錯另一隻g字頭

尋日財報又話無事

我驚過熔斷個晚

笑撚死

VM 真係唔明點解跌得咁急

連登基金會買既股票

W市?

玩到好似妖股咁 cls
覺得佢拉低入貨

破都係重組債務啫除非清盤

隻oxy講到咁慘都唔落返10蚊
講經咩

oxy來回跌左13%

又想呃貨

又一隻啊婆股 打算長坐先考慮

咪係 講到末日咁

每日趁佢跌買入，收市前會升返

大家都變牆紙

大部分老破都係file chapter 11

而家係掉轉 well the rumours buy the fact

stng x sabr條傻鳩，Cd rom黎？

上次插到12蚊被震走, 今次同佢鬥大 夠彊去返11蚊

@飛巴

Dows全線淪陷

納指gogogo

想講星期日已經講過tankers 講過星期一開市會buy
btw 上邊GME 我都講過 我三月@3.5個時講到上星期都仲講緊
我仲講過CVET, MAXR, NOK, CNQ, CVE

咁多隻係得CVET 可以星期四講下個星期可以上50%
我會深刻反省下點解我咁垃圾

鯊魚牙邊搵食會唔會太博

其實未必係壞事，可以同債主搵一個更好嘅還債方案

睇返oxy近7日圖 基本上日日都有一大跌真係好撚妖

sabr 7.53

每日做一次c朗都賺到筆錢了

龍龍哈

納dee平行時空

揀隻靚嘅航空股all in 三年後準備買樓

買錯股票日日都可以係熊三

睇錯跳樓

amd張sp就變廢紙

dllm科技股日日托住個市

三年再出殯

Oxy跌得好撚凶狠

三日就跳得

Tesla妹到2047

Dal UAL 啦 其他準備破產 尤其隻aal

一齊還債

聽日就去返工對冲

用戶既Account熊三

上星期五有25000張aal 20210115 3put

睇開隻野錯過左特價時段，今日要休息

Apa買完唔升

有沒人睹pton

入定隻sci 出殯可以有錢請黑人跳舞

得返一個板塊會升

oxy一跌飛巴就潛

航行股分注上風險無咁高，應該最少等三年
DAL 既現金夠頂半年，呢半年內開返航班仲要還錢比政府

最有PLANNING既係UAL，佢做好多動作去PREPARE THE WORST。
DAL 就飛LOCAL，同帳面條數最好，反彈既話會最快。

HEDGE黎姐

UAL 好過DAL, 但DAL 爆得勁D 震得都勁

科技？

ZM靜到

Eric Yuan 自己玩Jer

Option有啲expeiry個個禮拜都有
有啲要最少一個月

其實點解會唔同？

銀行股跟埋能源股一齊落地獄

尋日大量CALL賭仔

輸返哂平哂倉 唔玩妖股了 正正經經玩msft tsm 算 dllm

DAL LUV UAL入完依三隻再Del App幾年後收錢

唔好同船Tsm我買左3個月

其實點解大家對DAL咁有信心
08後要玩到被收購先救得起
個股價都妹左成4年先開始恢復
怎睇都唔覺得疫情完左可以有爆發性增長

堆Tanker ER幾好喎而家個價回調返正常其實好似幾抵入

屌PUT錯QQQ 早知PUT SPY

癡線
點解會有人買航空股

never bet again America

aal正股驚閪咩繼續溝

怕咩。

yes低油價得益者

有邊隻波幅大推薦下

航空股，日日最少 3% 上落

一上288 289PUT無限LOOP

CPSH

Apply to all 航空股

兩年後

最近日日5%落

Apple想放左先 現家好似有d到頂 大家點睇

shopify

個市夠強就無問題
08個市咁差，果幾年妹下妹下好正常

用gsx henge 住啲正股真係攻守兼備

即係點？debt仲大過book value?

AMD係都唔跌

正股怕閪系列

覺得似震老散
呢堆今年成年都做華爾街吸血鬼既工人，一定唔會老破，又可以分到豬骨黎啃

負資產

依家個市唔見得好

飛巴連續十幾個post叫大家酒你哋都唔廳，宜家岀豉啦

唔好咁啦 人人都有睇錯既時間既
下下都睇得咁準咩

買得呢D都係博短期反彈浸浪
真係同你講佢長渣睇長線個班就而家食唔中反彈浪蟹緊個堆

飛巴啲call本身幾時到期

向下波幅

Call qqq put spy 真係定律黎

條友仔又幾interesting

提左大家了
Btw有預感會變左14-16循環

你幾錢入？

同連登對賭下場會好慘

oxy唔明
岩岩出完財報話每日cut開支
咁大家都應該睇到份財報點
點解突然會話負資產

margin allin tqqq short sell udow

要入貨囉

屌你老母買科技股先係皇道
買乜撚飛機

飛機都算科技既應該

所以我都係未驚過

兩個鐘前佢仲串過馬撚
玩膠玩到咁囂張 柒左好難唔笑姐

rtx

zoom先係

真係手足既話咩智商
上中國證券商平台話自己係手足
富途有晒佢個人資料(不過佢可能用假資料)

今次真係走了呢隻賺嘅輸返哂。

投降 唔同莊家股玩。

發覺老實玩msft 個時係賺得最多。。。

其他股 留比高手玩

其實係搏幾間合拼睇邊間做大佬

邊會有連登仔上牛牛認自已係連登仔

無水花，邊有波幅

dal完全升唔起 想斬

無潛蝕咪蝕

睇錯認輸

我隻DAL 23.2跌咗10%啦

好想睇聽日連指會點

真，有70%估中已經好神其實
所以有人話coin flip咁玩都可以贏過好多人

飛巴上返黎我安慰下你啦 我d牆紙put都輸好多

得叻啦

[member]如果唔係張圖 假膠味真係好重[/member]

無啦啦話手足都知咩料

今....熔

向下波幅囉, 大市升 ,升0.x%~ 1.x %, 大市趺, 一日趺5%

日日輸幾舊水美金都幾係野

冇水花

我好你少少 21.6
仲有oxy 應該賺就放

巴打 佢一係妹 一係跌 完全冇升過

前排升到29冇放 好想屌死自己

飛巴 睇平時你SP個本應該夠大長期玩short side 穩穩定定唔驚贏唔返啦

200股輸緊20%，圍下爐先

dal完全比條下降軌食住
1分k 降軌都升唔穿

特價 仲唔買等幾時
別人恐懼我貪婪

唔敢再同莊玩了。

已經等佢出埋業績。

開埋市先講 賣asset 都唔夠repayment

其他巴打賺多d

25.7入
之後嗰日盤前29
冇放

14都跌唔穿

STNG咁跌法係咪因為個underground storage 消息

CCL 13蚊都守唔住
睇來有機會見返12

入少少tanker燈下大家

我都錯過左，原來係最後既逃生門

sp 22 蚊下星期等接貨
worst case 成本20.5左右
我可以呀

有錢點解要long

楝隻慢牛台積電short 住收錢，賭人估錯邊，日日吸血

250股！
琴日去公園跑步諗住入100股
屌老母按錯咗 入咗3次100股
仲要借咗孖展

即刻賣咗50股還錢

佢ceo 話如果個market 再係咁樣

會還唔到嚟緊嘅債

會破產

可能吸貨

無錯 theta最好賺 有大本的話

係宜家都係保守咁玩算。

下下都咁多新消息怕怕了。

rtx唉
跌都俾d掙扎吖

資金係咁流出 都唔知點升

柒到無論

出口術姐
聽日呀侵就會話幫佢地手

真係日日新鮮

CALL左無眼睇

做莊既好處

UAL

Sp左20同你一齊驚緊 頂到星期五啦好嘛

今日出ER

RTX聽日會唔會50

啱 開頭玩美股係咁諗 大跌落黎後就心雄。

大教訓

Dal一穿21我諗就落19

真心好想知究竟係點

疫情爆到7彩，升
然後急滯
繼續爆疫情，升
宜家開心平息，跌

即係點

Aal入左1000 股 等summer fatfat

50入10手留俾個孫

比d 掙扎！

你諗下你oxy堆long call俾人日日吸血，就知short call條撚樣有幾爽

憧憬復工 => 升
正式復工 => 跌

LUV

共逸之，飛巴

呢個識sorry算有品啦
之前叫人唔好buy CAT 話同油股correlate俾人屌兩個post
話OXY比CNQ, CVE差都試過俾人屌

Tanker股係見有絲打星期日話個post 得9up 沒講美股先講都俾人公審
短期唔再做討論 9up 下算 好撚嬲

到時破咗産

個市唔係好店
得納dee頂起
龍二回調可能就到
大家做好做淡都記得對沖

如果OXY落番10$我就入一大注再扑暈自己

乜撚野世界

priced in

仆街黎 出完財報到依家先講 引哂d人中伏

8.5初入
均價11.9
13.35賣曬

而家10股10股慢慢買返

Short call@17 fat到癲

我自己買左張LP守住左個屁股了

屌肯跌未呀屌你老母日日爭持

到冇疫情，又去返貿易戰？
跌？

幾錢入?
但係依隻好似話要執會執先
好似係 AAL>UAL>DAL>LUV

你樣衰

我鳩叫左堆咩worx uavs gsx tal shopify都無俾人屌

老美會救！

Oxy -1x%

連跌4日啦...每日都陰跌先死

跌市但VIX冇咩反應

獲獲新鮮 獲獲金。

已經等埋業績

等星期 4/5 開逃生門反彈止蝕轉強勢股

做閒真係無咩贏過

上連登勿認真

連續做錯10個決定，真係好興奮

其實依家市跌金又跌
所謂買黎避險係咪廢

你看吧！

聽日財報 好唔好short call佢 但唔夠100股

27

爽到y y

有冇邊隻option大升幅架
轉倉唔玩tesla put了（妹左成晚）
想快啲退場訓覺

bynd 正股就黎回家，但可唔可以落地獄，d put

oxy -1x%

short call 主動權係你到，可以磨足你時間值先決定轉倉Or交貨

贏得少唔可以叫輸

明明 納 dee 升緊差唔多1%
但呢個 post 個個都輸錢咁
買 QQQ 留比個孫好過啦

可唔可以join

加油 唔好比我影響。

我認輸了 無利潤再玩long

之後亦都唔亂玩long 了

都係玩返 d 穩陣老實股。

AAL 9蚊 有冇巴打會跟機入少少

OXY AAL CCL

14

我都覺 炒作味濃
隻野earnings 又beat
又低過上年個正常價
Q2又基本上好大可能繼續beats
其實無咩理由呢個價

咁你咪無機會入錢供股囉

原來都有唔少人同我一樣係on9

25-26

希望啦
好彩前排700蚊買咗兩手tesla對沖番少少

11%左右

我依加已經準備扑暈自己

你做左d咩要人輸完仲要同你say sorry

9.11

ual

屌你老母 彈一日比我走人 玩返faang算

唔好，我睇過無肉食，佢出得靚爆升無仇報

點解個個買埋d垃圾股
they are cheap for a reason

25蚊

假肉咩料，104蚊入，諗住有排坐
係咪仲有好多水位? 150會唔會太貪?

買qqq spy dia

佛系玩家

咁惟有扔埋1 2邊 跌到50溝1溝

假肉升左20%

feel到呢幾日會穿前底
希望我燈啦..

醒返已經破左產

因為個個都想炒底 點知低處未算低

唔好高追呀
唔好高追呀

LUV溝唔溝好

航空股 點睇 LUV southwest airline

佢40幾年有 盈利

要彈既話佢應該會彈得快d

有咩利好消息？
多左人食？

好妹 今晚早啲瞓算

早知悶悶咁贏 好過大大聲咁輸

連登指數有冇跳過？

張put 直接變灰，今日再開一張 再SC

頭先十點幾15.3入，跌到落14.8覺得唔對路，即走

咩料，一升升20

開始賺錢

買Qqq已經跟得晒個升幅

相對穩陣 但係主力做內陸機多

咩news?

faang 日日升 我就犯賤去買航空
係抵死

坐返幾年算 睇多陣唔掂轉倉算

輸到唔敢再炒股啦。

咩發達大計都唔敢諗。

下次都係乖乖地買d強勢科技股算
撈親第2d野都中伏

Aapl真係好強勢

邊度跌 邊度起

15.25入

操作上Credit spread 係咪 short side 到價就要cut loss?

假肉應長渣定高位放

呢間野 成間廠國防生產法整面罩整撚左幾個月 業績可以點靚法

航空股落地獄就有份
仲想佢升

好野

手足，del app

有無人跟我put左BA?

屌完女訓醒又收幾倍錢

Easy money

LM 等睇從呢個疫情開始 道指同納指分道揚鑣

納指將來破頂 繼續升

道指陰跌

Aapl走唔走先好

比我地聽到納入連指 指日可待

快撚啲跌啦屌

唔好啊 diu

我有正股都想佢跌

same

見光死，就睇下係咪有大戶追擊連登仔

個勢咁旺 點解要向難度挑戰

依隻都燈得死都勁

X3

我意思係我講我個意見/share 我個idea 出來
我唔expect 俾人屌

正常唔岩聽你可以選ignore / 俾建設性既相反意見(有reference)

見過鬼怕黑了

以後避開佢。

都係去返comfort zone

飛巴搵下隻X出黎 唔好氣餒

單日轉向啦準備

好彩前幾日見唔對路走左gme ，痴撚線插到落地核

斬晒dal 唔玩了
刪撚埋佢 升返都唔想知

BYND >>> BA

好多人唔理嫁
呢度啲老手對沖住小賭，d人就前仆後繼咁allin
唔會諗自己入乜，跟乜

買5萬贏5萬

DIS

得閒上黎吹水 同msft tsm 打打氣。

我等巴打們分享下隻tsla

或等starlink 算

追住格sir po 入貨都好

簡簡單單。

估中

波指Ｗ反彈？

唔洗太care 一樣米養百樣人嘛

依隻野1.7講起仲未有苦主既

叫人lock profit 之後果日升多小小會比人屌你阻住佢賺錢

買五萬豬十萬就有份尤其呢排好多教人short call

簡單做時間夠長一樣賺得返

入aal真係玩命

我個人好簡單
小賺永遠好過輸錢

short call驚閪咩，我咁窮都有3張

復工啦仲邊有人打機，好彩前幾日執住1000usd 走左

Ok..入得

下下贏到盡咩巴老都唔得啦

岩岩上面先有人sc bynd

Oxy瀉完未
反手call了 癲撚到好似瀉藥咁
屙極都仲有咁

輸左幾多？

Sq業績點睇
想走鬼

永遠最重要既係止賺/止蝕，亦都係最難掌握。好似比情緒控制到做emotional trade/revenge trade

Sc收錢果下好爽

呢隻正野黎 正股驚閪

無咩問題，唔交貨都係現金找數
不過無貨short call點解唔買put

你巴

係，想有返自己時問。

接近15%

想問個低b問題
有冇人會一次過say long10張
之後階段性平倉
例如一次平3張，之後再平3張
但咁樣搞到賺少左會唔會好戇居

望到自己個倉跌到仆街 但納dee隻隻綠燈就炆

全倉

3/4

有無人計過如果淨係買qqq

依家會賺多幾多？

如果你平果個位cover到你之後既lost咪由得d profit慢慢run

AAL 都跌左差品多15%
無左幾舊鎂

長渣啦

LEAP咁玩唔出奇
但近既一日時間值都夠磨死,除非你真係預波幅好大

吓 今日派錢日，執咗9k鎂..

我曾經輸過比你更多

唔好放棄

玩其他搵返算
玩油都好過佢

夠錢咪冇問題囉

本身渣緊貨，對沖je 張sc 135
張新put 好便

正股驚閪咩玩options日日都幾十%上落

你個名

我了

真心，short柒航空股

Call柒科技股

一星期同樣操作 開市入貨 收市出貨

身家應該翻左十倍以上

捱埋個熊2熊3就見到家鄉架啦

上星期先210

SQQQ係咪準備要合股了

仲玩到幾耐

倒跌咁點？lock左3張賺果d最小落返袋先。

例如我做6張，hit到30-40%會走一半，留返1-2張runner。就算倒跌返入買入價我都仲係賺。

早知玩多次meli 啦

捱到今日都唔差在，我守住屁股今日都係輸多20美金

爛肉算唔算科技

大家點睇SABR份ER
今個禮拜做咩旅遊股全線跌

純粹炒波幅
妖股化

氣氛巴 原來meli係你提既

今晚氣氛點

個譯名

唔係我第一個提，我都係跟其他巴打機，想黎多次好回味

中國名 不了 沽左一股以示支持

呢個星期氣氛怪怪地，唔敢入市淨係炒下末日option 算

Bynd 108入 115放
之後見佢繼續升 123再入返 但入完好驚接火棒

九洲大藥房

但依家唔知入咩好
faang 隻隻都好撚強勢

qqq

點解咁多人買qqq 唔買tqqq

100入 唔知今晚留唔留過夜好

依加個市好似行緊三角型想爆邊，建議大家呢排睇定d 先

Mrna聽日財報

損耗

QQQ 納入連指未

真係你玩埋我個份

D錢放晒JBLU DAL DIS
係咪可以del app 等宣佈復飛先dl返

但3倍 計埋耗損都賺得多過qqq

打暈自己訓返3,5,7年先

DAL put

其實玩返科技股仲好
唔好玩航空股、資源股
科技股一樣有大波幅
但係你個心態肯定會好好多

即日鮮，唔怕 ，快上快落

oxy 應唔應該止蝕

-13% 了

咁好賺你咪長渣Tqqq

即係爆上定落

唔洗5,7年掛

戒左賭

Dow瘋狂轉燈

鬼知咩

今個月Sqqq長揸

諗住衰極都唔會去返武肺一開始爆果個位
點知連續幾日around10%咁跌

點解個市咁靜

仲有隻PFE，不過未算岩位

So?

澳門有冇3公玩？

oxy真係好cls

你打算點

唔使一放咗有錢就即刻入貨
可以等佢回
個市唔會日日升
成日都chok上chok落

妹左成晚

隻X 今日做乜尻好似冇力咁

Dal V彈開始

成交好低 唔知大戶仲炒唔炒起

真

個次CAT就係咁
俾埋article 人睇 仲要屌我唔好唱衰 一定上$140
老老實實 我唔需要share
黑心d 叫你gogogo 都得
唔岩聽ignore 好心情d 講個thz bro 照call 沒人理你

可能大家覺得花生沒咩野 但我做俾人屌就好嬲
搞到心情好差

通常一講就出事

明知自己冇賭運。係咪應該戒股。專心返工算

d賭友又過返隔離檔玩假肉

strong hold QQQ del app

點解oxy 跌咁多

你仆暈我ok?

巴打下次有咩好推介單聲就得，邊個敢屌你我幫你屌返走佢

慘 應該係一開市drop即刻就call爆科技股
今日又錯過左
早買早享受 遲買貴幾舊

正股驚閪

11蚊ALLIN

tsm睇緊55蚊

但要決定幾時入
都係賭嘅一部分

唔打算止蝕？

多左賭仔係咁

d飛機股好似回魂喇啵
留多日睇下有無逃生門

Dal要起飛了

平均蝕本法

細價股未日call/put好平d人當賭錢，要睇下有無strong flow （block trade，一下50-100k+ premium 果種）

唔撚關我事
賣仔莫摸頭
一陣頂唔住頸又衝入去 又回就點死都唔g

put佢下星期?

終於得閒啲上嚟鳩up一下
經過今日之後 我發現spy係唔會跌
我準備月供spy算

學到野想問呢d 野係邊到睇到

升唔升得要睇下夾唔夾得爆空頭
升得急先有人入黎賭場

有部分股同時火箭

連買黎乜都唔知，功課又唔做下就跟單all in果d輸左都唔抵可憐

今日chok上chok落左幾次 心血少d都輸幾次

why

amd 睇55

我反而覺得另外嗰條友仔話叫人沽空AMD INTC NVDA 係仲on9

Cheddarflow/flowalgo （要比錢、唔想比錢追cheddarflow twitter都可以）、barchart/自己broker （睇到Vol/OI，愈大愈唔尋常）

tqqq big short 前9763 $118
今日 9037 $70
當聽日升nas100 升 8%>9700
70x1.24=86.8

震蕩損耗，俾人食左30蚊啦

Spce

唔該晒師兄

呢個真
spy真係唔撚會跌
無野係可以令到佢跌

最新強勢美股

W

ETSY

SHOP

OSTK

屌你老尾BYND 輸撚到可以跳樓

隻spce jm9

跟咗你

我個個星期都put緊佢

巴打put左？

巴打又唔好咁諗 可能就係你share 左篇野救左某啲人 只係永遠有班人永遠俾利益沖昏頭腦喇

又係你呀

沽不過oxy賺返少少

原來係你

侵講到復工係100%既事
個個都等位入

平左倉未

航空股你哋買還買 佔個倉細部分好啦大佬

坐住張shop sc spread 都唔知點好

ZM果然

貼倉

我？ 張廢紙平唔平都無咩所謂啦

SC 做weekly .

新put 輸緊100usd 當住對沖先，正股渣住100 番家鄉

其實最大問題係復工都冇人敢搭飛機
一個人事 成機陷包散

係51到54妹左兩個星期
應該可以博佢上唔到55蚊掛
之前做落左兩張50蚊sp過埋聽日就袋袋平安

留返d餅碎俾人

LP又要入貨等叫糊

重啟經濟前比你玩多半轉好啦

假跌都有個譜啊

睇來呢個星期連登軍損失慘重

撈左少少oxy
同廢佬攬住死

輸左半份糧了
輸都唔痛 自己無耐性放左D股就升先痛

遊輪股做乜又跌

仲有連登仔同係一齊

利申：一齊

我都係每月做sp msft tsm 算

TSM200508P50000
P50000係指咩?
唔係好睇得明個介面

航空股美國內陸機仲有JBLU JetBlue airway
其實美國內陸機應該彈到，反正機票本身都唔貴，加上本身demand又有，長途一定得飛機揀

put $50.0000

del app

我上星期贏左2萬又輸左2萬
今星期贏5千又輸番5千 好撚廢

隨時坐兩三年喎

Spce咩事？

油價上返30 應該就可以嘅

依加都唔知點好

真 如果佢真係跌到落去咪一齊輸錢算

BYND仲有無得升

做雞對冲

OXY 一個禮拜又天堂又地獄啦 怕咩

睇佢仲有少少位跌

未平曬,仲輸緊2K USD

有排夾

真心 正股型妖股
當佢正股低位價值投資又得
妖股炒單邊又得 好玩

今晚夾上128, 聽日搵人掉西瓜落維港搵我

OXY 幾時落 $13

夾空軍

Dal nio斬了

睇你地玩好頂癮，14個陣就叫春後悔
16個陣不問價追

唔好啦，我頂唔住

坐唔驚 破產點算

14唔入 16高J 13放

咁易咩
都未破產保護破咩產

16.45 做空，幾時放好

same here
我輸足一份

佢有一年儲備 驚西

放完即升 點解會咁

不問價誓死跟隨楠哥！
FB

jblu 夠膽就賭財報

玩美股開始輸足一份
學習中

我唔撚明點解買乜撚野股都夾柒我,痴撚線,到底係咪我做得太多陰質野?

same 靠backpay 同番左一星期partime 補番哂血 但錯過哂入市

Amd又番上53蚊
完全睇唔透

我依兩個星期pl由正1.5份糧變負1份
除左don’t fight the fed 之外我無嘢講了

Qcom 有冇人有

你買左咩牙

P巴你試下每次都秒貼倉，相信大家好快整個基金救濟你

揀隻好野長坐好過啦

53.46 有30股
坐埋個手續費先走

我打算diamond hand

真係冇得唔信fed
我仲做緊波指等一日急插

唔多明點解玩正股跌幾%就震晒
玩options跌幾%就話驚姐
正股擺幾日乜都升翻晒啦

APA 聽日會唔會同今日既OXY一樣

頭先前前後後買左6手呢個睇700蚊嘅tesla put, 後日就到期，個價呢兩日係咪無可能升番 1.7幾均價

全倉googl囉等收息

賭錢會上癮

$53.9 坐緊

聽日就出

係姐、但正股呢個勢都唔知高追定點好

咁近距離末日put同賭大細無分別

起馬插10%🤮

正股轉勢都無咁傷啦

呢個時勢入又驚熊三

未必，對上3份都贏

第二次玩option就輸左三千幾好想死

唉 shop 頭也不回

新手都玩咁大

老實講 amzn過左疫前上new high
當佢唔上唔落

Google msft aapl fb 都仲有得上
日鳩日都納指拉上
spy put 輸到傻鳩左

如果呢兩日tesla跌去760啲水平 隻put有冇得救我知買遠左

美金？

波巴 點解咁好定力？ 你覺得佢會回？

係咁溝 點知個put不斷跌價

Docu仲入唔入得過

ARCT
BAND
DOCU
TECH

唔信大家有咁好死

星期五先決勝負 而家都只係高strike price少少
而家平會蝕哂時間值 磨多陣先

懷疑你基本concept都冇

過唔過夜好

有無巴打留意 nvda ?
好想入 佢業積keep 住升 下半季有ps5 出

但係驚而家其實仲係熊二

有無巴打同路人？

青點睇Adobe?

正股

無啊知錯了

長SHORT TQQQ SQQQ必勝?